重申 重申 我地贏既係支線任務

區議會 只係支線任務
只係支線任務
我地仲要爭取五大訴求！
我地仲要查陳同學 周同學點死
仲有好多主線要做
建議民陣即刻搞個遊行
區議會 幫唔到d乜架ja
香港人 堅持
我地未贏架
手足 我地要煲底見！

開心完仲醒得返
算係進步

推

蕭生建議幾百個當選區議員一齊上禮賓府向林鄭施壓，解除理大封鎖
同時以區議會大勝為基礎繼續抗爭
【蕭生】勿忘受傷及被捕手足，以區議會大勝為基礎繼續抗爭

救手足
繼續打主線
連同美國 歐洲 亞洲 打主線
暫時得荷蘭簽左條約 制裁對家

4點 百年紀念公園